一個二個學生你香港紅衛兵咁樣搜身

我哋今晚仲出去支持佢哋？
唔好同我講乜嘢留體力等聽日

今日已經好似夜禁咁 仲喺度話返完工攰啊不如聽日再算
大家提我個名都知我係動物台啲毒撚

但係我都換好衫準備喺新界區出發

推！

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元